穿和服遊京都被內地客意淫 內地女直斥「當場噁心到想吐」

李玖肆穿和服玩京都 (網上圖片)

一名內地女子日前到日本京都旅遊，更穿上和服在街上漫步，豈料2名內地旅客竟以為她不懂中文，在她背後發表猥褻言論，讓她十分憤怒，直斥「當場噁心到想吐」。她把事件在微博發表彼惹起爭論，最終女事主把有關微博刪除。

該名女子是內地知名微博主李玖肆，她日前與男友前往日本旅遊，來到京都後換上和服拍照，豈料有2名內地遊客在她背後評頭品足，更聲稱「看這些穿和服的，逮兩個強姦了她們跑都跑不掉，哈哈哈哈。」李玖肆當場感到極度氣憤，還回頭向2人翻白眼。

她事後更在微博直斥「我當場噁心到想吐，從腳趾到頭頂感到丟人透了」，她又指，雖然不知道2名男子的口音是哪裡柩的，「但確實來自厲害了我的國」。

博文一出引起內地網民熱議，不少人感嘆「這種人很多，真的超噁」、「重點是他們還不覺得自己有錯」。不過也有人認為「這種事沒必要上升到國家吧」，甚至有人反罵道「吃的國家的、穿的國家的，還有臉在這裡罵，有本事滾出中國」，但遭李玖肆回擊「在大庭廣眾之下大聲討論出來，我只見過這一個」。由於事件惹起軒然大波，李玖肆最終把有關微博刪除。

中國人不X中國人, 一場誤會

但確實來自厲害了我的國

泱泱大國

其實有幾多日本人會唔係節慶都穿和服

點解啲網民係丙佢而唔係丙講呢句野嗰個人

啲大陸狗真係痴撚線，依家唔係外國人講，係自己國家嘅人話某啲國民咀賤都要被批鬥

大家估下佢個閪俾幾多前男友中出過?
扮撚哂野咁

因人廢言

你唔著和服，我點會意淫你？

如果係靚仔講 條女濕9哂了

中國人著日本和服

賣國漢奸走狗

振興日本消費，亡我國之心不死

明明最興咩事都上升到國家層次嘅就係贏國人自己
一牽涉日本就成撚日「當年南京XXXX」，明明兩件事完全冇關連都可以突然咁講

仲癲過日本皇軍

一諗起民主支那就係呢堆人, 真係想死

起個長城鎖住班仆街就對

支那人就係一堆咁既垃圾 有乜辦法

間接讚緊你唔似大陸妹
咁唔好咩

李94

所以憎大陸狗唔係冇理由

著和服以為自己唔係同類，可笑
喺京都見到人著和服一開口原來係蝗仲嘔心

死淨把口既支狗

諗起和服就醒起被鬼佬當local一齊影相，被當地阿叔搭訕吹水既經歷

無錯
啲鬼佬遊客完全唔識分
見係著住和服/浴衣就想影個相

個條女咪又係雞

又唔見你中國人著漢服
批孔子 認蒙古人做民族英雄就叻

想知班愛國撚去日本做乜

點都無你份架啦毒閪

9588 有你份咩

沒事兒沒事兒

咁都做到新聞? 記者無上過連登?

根本支那人心態上仲衰過日本皇軍, 一日到黑都想姦姦姦
四圍搶壯陽野(彈塗魚), 正一東亞病夫

佢係咪邊年出世用年份改名

94

垃圾支那人淨係識打劫強姦

男人成班friend傾下咸濕野姐

講下唔得

支那人啲名改到咁撚柒，玖肆 ，作狀到

上次著 我以爲我做左明星 行2步又比人截停影相
見到班大陸旅行團啲男人仲偷拍我

男人老狗著和服梗係影鳩你

咪又係支那雞

和服=吳服
你依家著果d叫西服
邊個係漢奸

支那人日本屌9支那人

李早洩

傷害支那13億人民的感情
請領導再教育年輕一代
不要讓他們，未富先嬌

你都on9，有乜撚打關係

習主席開會著西裝，唔見 d 蟲屌 ?

女漢奸點解唔姦得.有咩問題.

中國人就係咁撚低質 成班都係野人

呢d咪條女國家既質素

去親都見中國人冇啲禮貌，見過好多大媽特登行啲和服女隔離然後大叫個阿叔「你快點r跑去前面拍啊！」然後成段路幾百米啲大媽團輪住去扮同路
其他國家嘅人都好有禮貌行埋去問咗先，中國人特別垃圾

咩人會改仔女個名做李94...

中國人最擅長搬龍門
打算同支那人講道德果一刻你已經輸了

有咩問題

可能佢以為和服得女人著

林早洩

支那人應該罷去日本，唔好口講一套，做既又另一套

係支那做正常人係好難生存

大陸狗唔比人屌自己國家人民質素低，否則就會反屌番你滾出中國，
真係好撚低文化 野蠻人先可以生存到

解決提出問題的人就再沒有問題了

無搞錯嘛？
國家由人民組成，無民不成國
依家佢食嘅住嘅靠自己賺，國家養佢地咩依家？
應該係調轉人民為國家付出掛

人無恥則無敵
你幾有道理 同班無恥嘅人理論 未出聲已經輸左

中國去日本仲要著和服，判叛國罪，監禁三十年，剝奪政治權利終身

有聲

你冇閪，我點強姦你？

中國又成為最大贏家

她事後更在微博直斥「我當場噁心到想吐，從腳趾到頭頂感到丟人透了」，她又指，雖然不知道2名男子的口音是哪裡柩的，「但確實來自厲害了我的國」。